屯門政府合署對出去安定有廢老撕緊連燶牆

有無人過黎幫手

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

由佢撕 都差唔多要update

不用守

係時候update了

樓主最重要係你安全
有咩記得拍片保障自己
星期六好多人入場黎貼

趁佢單丁一個，幾個人制咗佢暴先丫嘛。反正過2日有人來大清潔。

企左好耐都係得我一個 我走先

因為真係唔使守

講幾多次，下次用epoxy痴

佢疑似夾住利器 岩岩近距離行過

好似仲有一個中年男人幫佢睇水

係 所以我唔夠膽 岩岩收工得個工事包

我都係

由佢之後貼返 唔好硬碰

幫咩手呢
行埋去同佢講 撕乾淨d 方便聽日手足貼返

由得佢
下次再痴過

佢唔撕又點貼新上去呀，唔好守呀

琴晚先貼架

新城市日日都貼新野，因為夜晚會自己撕走 唔好介意 紙黎 撕左再貼 人重要d

撕左再貼
有人幫手清幾好吖